Xbox Series X/S 討論區— 唯一完整支持RDNA2 主機（11）

Xbox Game Pass 可免費使用 EA Play

微軟75億美金收購Bethesda

首發焦點陣容

詳細首發 List (太長唔擺圖片)

Game Pass 遊戲 List
Xbox
PC

由 Xbox Live Gold / Game Pass 升級至 Ultimate 常見問題
Source:

歡迎加入連登 Xbox Club 方便約戰

係 Xbox Apps / 主機搜尋 LIHKG 就得

Q1: Ultimate 係乜
A1: Live Gold = 多人連線；Game Pass = 遊戲庫；Ultimate = 我全都要
Ultimate 包括 Xbox Game Pass 遊戲、PC Game Pass 遊戲，以及 Xbox Live Gold。

Q2: 升級 Ultimate 到底點運作
A2: $10 體驗升級係將你現有 Live Gold 會藉有效日子全部提升做 Ultimate
購買 Ultimate 方案，將會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 或 Xbox Game Pass 會員資格的剩餘天數分別升級為 Ultimate。

Q3: 屌咁我係咪可以買無限張 Live Gold再升
A3: 升級 Ultimate 只限 36個月或以內嘅 Live Gold / Game Pass資格，轉換後唔可以再將 Ultimate 會員資格轉換回先前會員資格至完結。每個帳戶一次最多只能兌換 36 個月 Ultimate...升級之後，超過嘅係唔會保留係您嘅帳戶。

Q4: Game Pass 遊戲庫係咪不變
A4: 遊戲數量可加可減，唔係永久，落咗架就算已下載落主機都係開唔番，遊戲標題和數量不時變更，並且會依國家/地區而有所不同。若未取消訂閱，則會以當時的價格收取會員資格費用。

Q5: 3年會藉完咗之後點算
A5: 終止會藉後，所有 Game Pass 嘅 Game + DLC 一律用唔到，直至你再續
如果您嘅會員資格終止或遊戲從目錄中移除，您必須重新啟用會員資格或個別購買遊戲，才能繼續使用這些物品。

Q6: 升級完買 Game 有折喎，新 Game 適唔適用
A6: 有 Ultimate 30日內出嘅新 Game 都無折扣，但 DLC 就有，面市 30 天內遊戲無折扣，並且不適用於特定的遊戲。31 天到 90 天，會員可獲得 Microsoft Store 價格高達 9 折優惠。 90 日後，最多可獲得 8 折。至於 DLC 發行當天可獲得高達 9 折優惠。

Q7: 隻 Game 係 Game Pass 遊戲庫下架，但我買咗DLC，咁點算
A7: 買番隻 Game 先玩到，您嘅 DLC 係唔會冇咗。不過想玩番就要購買數碼版、插入光碟或取得其他形式的權限至得。

Q8: $10 升級幾時完？依加續定好唔好
A8: 無人知

Q9: 本身舊 Xbox 有 Acc 買過乜 Live 乜 Pass，依加再買 Live Gold 用唔用到 $10 優惠
A9: 你可以嘗試係 登入，再睇下加唔加到 $10 優惠落購物車，去判斷你仲買唔買到，但一律建議最好新AC，出事幫你唔到。

Q10: 乜乜乜 Game 未出 XSX / XSS 版，咁咪要買兩次
A10:

Q11: 上官網一年 Live Gold 都四舊水，跨區去巴西買得唔得聽講淘x都有得賣
A11: 一律建議用正常香港官方渠道，出事唔好喊

Q12: 搵唔到12個月嘅金會員 Link
A12:

Q13: XSX / XSS 都無對馬戰鬼，搵鬼買咩
A13: 您購買的[Xbox Series X]庫存不足

Q14: 係邊度兌換代碼
A14:

Q14.5: 入 Code 有咩要注意
A14.5: 留意帳戶地區必須係香港

Q15: USB 3.1 外置 HDD 同專用 Seagate SSD 卡有咩分別
A:15
X/S Game 可以裝喺外置 USB 3.1 HDD/SSD，但唔可以用嚟玩 Game，玩要搬返落內置 SSD 或外置專用 SSD 卡，而專用 Seagate SSD 卡速度同內置一樣，定價為 USD 219.99

Q16: 有冇 Group 搵巴打一齊玩
A16: TG 真香港人

Q17: 屌你老母 Xbox 有咩 Game 有中文
A17: 有巴打逐隻睇完整咗個 Page 介紹喇

留定名

誠哥14號晚訂 仲未有電話

LM

留名

今代Xbox 好似屌打PS

淨係game pass都屌打

想轉會 部機又慳位咁多
屌佢老味PS5整到一岩一忽 點撚樣放房
係驚XBOX冇人玩

今代咁多人轉會 好多人同你玩
淨係tg gp都有350個巴打同你玩

百記14號晚訂苦主路過

百記9號晚訂苦主

下批貨幾時到

FIFA21 Xbox series X 版係咪12月先有

TG group可以收game?

誠哥15號朝苦主

佢話4號
再等下

唔見有人放

想收RDR2
RDR2 PS4版持有者

而家280蚊好似幾抵

傳說係26-27號

遲多幾個月 都送
唔急可以玩住fifa 20

各位苦主一齊入去投訴百記老母

唔知XSX遲啲有無可能出白色或其他顏色呢？

可以 入黎啦

你之後可以入埋xbox入面個俱樂部
啲ching會開event 你有啱玩既game 可以報名參加

自己噴啦
四四方方好易攪

短期內應該唔會 聽講而家呢批機 貨源都要去到出年4月先穩定

誠哥仲有 26號搏一搏

自己噴
或者買貼紙貼住先

噴個LA Lakers KOBE 24都幾型

嘩，衝出去買個Elite 2再番屋企閉關先
100單？WTF

Mamba Forever

準備wfh

S機

百記話今日 訂星期二有得拎忍唔住手訂左了 我諗呢個期都表示黎緊返果水要星期二先有得派

多口再問埋如果x機要幾耐 佢話下個月

新post留名

幾錢呀巴打

我9/11訂左x竟然要下個月...

心酸往事停在心頭

夜雨觸花這景致令我憂愁

望見xbox的身影已無法佔有

我是再不要絕望看她走

1248？

依家有得買貼紙
揀啱款式自己貼

有咩方法可以買到機

1.訂（要等到12月/出年）
2.食炒

聽講12月GAME PASS 有DQ11S
唔知有無中文

邊間有得訂？去誠哥問話無得訂

細鋪/百記（要預好遲先有 我9號訂都未有）

百記12號晏晝訂苦主

16號百記😭

請問百記要食咩骨？

應該有

game pass + 手制

好想買藍色手掣

骨好似得黑同白

支援的語言有中文(台灣)呀

屌解尼爾無中文

有冇巴打係同誠哥訂不過話冇貨叫你退錢？

請問係咪冇現貨？
SERIES S

我係其中一個.....

巴打你幾多號訂 ?

想問下 Game Pass 入面 M 記自家 games 係咪多數都唔會下架

邊到有新出果堆實體game賣😕

公司有得wfh 但冇機打...

想問下有冇了解錯,
remote play係咪有兩個方法,

一個就咁xbox app連主機加Bluetooth連手制？

另一個就上xcloud 連？？（但香港未有呢個service？）

即係繼續等都唔比 一定要你退錢？

我都係，好撚慘

佢電話話退款，話未知下一批貨期，我都廢事問咁多，等ms官網有貨唔駛食佢個pass先買

題外話，誠哥跟果個手制好似收280，而唔係正價，反而係個game pass貴

16號訂都話無貨
我15號訂都唔一定穩陣

其實收你465係乜黎？ 手掣應該係349，優惠pass就280

張單已經交返俾誠哥，有單既可以睇返d⻣幾錢
465係加兩年保用

之前最平都2800 , 2600 真係算平

希望出年有隻一廠 game 可以省番靚個招牌啦

佢搞好個game pass
更新多啲game 仲尾機

Black Friday 好似好多優惠
係咪都可以轉區買game平啲

無中文既尼爾同DQ11 S

百記4509
食一制加pass，貴過原價4399，炒小小

每一集有D咩可以帶落下一集?
好似COINS,人仔,卡咁,定每集都係有零開始?

DQ11 S有中文的

ut係每集都由頭玩過

有無人係誠哥到買機未收到佢email個個gamepass?? 琴日買機話個三個月gp email比我到依家都未收到

黃金果d現貨炒到幾多錢部？

之前問過$4880
有間標價$7880

唔會

xbox streaming連自己部機
xCloud連微軟server，香港未有

無中文既尼爾同有中文既DQ11s

我仲諗緊買唔買x
利申 用緊xb1

車 game 舊嘅集數有機會落架，因為車同音樂版權到期

暫時xb1同xsx最大分別係load game快左

如果game pass down過而隻game落架
仲可唔可以玩到？

唔可以

好驚我有得拎機個陣FH4已經下架

巴打好似叫左春好耐

落咗架就玩唔到，想繼續玩就要買
不過隻 game 落架前一個月會通知，同埋通常都會留喺 pass 入面至少半年

依家仲未收到誠哥電話話冇係咪應該 safe

比百記呃完打激好大

我每日都會上黎叫 直到我有機為止

繼續推廣 game pass 個 app

AN 機
VPN 轉美國去 Play Store download

apk

IOS （美或日 A/C）

你好似26-27號拎？

冇既話好似通常前幾日會打

FM5 未出前都應該唔會落嘅

已經係百記網頁whatsapp fb email 投訴佢

睇佢班cs聽日點覆我

10號前百記fb話有得訂，我去問過，要俾500訂，但個sales又唔知係咪真係20號有貨，又話比左錢就冇得退訂，雖然唔駛食骨，但鬼鬼地

再講多野，好似好多人有誤解 or 唔知
Xbox 個手制要用 2A 電就應該個個都知，但其實個手制插線嘅話，係連 2A 電都唔駛入就用得
不過除咗官方原裝個舊 Play & Charge & Kit 之外，個手制插線嗰陣係唔可以幫其他 2A 叉電

同你一樣

9號落左500訂，唔洗食骨但我都加左骨

個sales話20號有，冇得退訂

20號個日同我講ms冇貨到 唔知幾時會有

要我無了期等電話

我以為佢依家已經計好數夠唔夠貨派
因為有巴打 16 號訂已經收到電話話冇
咁 15 號我估有卦

太古誠哥仲有S現貨

收到機同時收到email

計數好似係入倉之後先計 應該冇咁快

Btw祝你成功畢業

唔緊要, 我用部 ONE join 咗 game pass 玩住先
諗住打番 Dead Space 1-3, 慢慢等

拎貨果日就會收到

有無XSX, XSS機主有ELITE 2?

ELITE 2 係要另外買

ching 邊度dl dead space？

Dead Space 我好辛苦先打爆左一二集
唔想再玩多次 太恐怖

EA Play, 地區要轉做美國

3好似冇咁恐佈

打真係好玩，我好鍾意佢打橫打直射

主機setting轉美國地區就會見到

3我玩左一半 都係心血多返啲先再玩
搞唔掂

個ea play點用 pc用唔用到

誠哥百記都可能有
不過要另外加手制同3個月game pass

早兩日見過time square 百記有

想玩賽車係咪應該玩forza motorsport？
玩緊forza horizon似揸車多

好似得xb有ea play

PC 12月 先加EA Play

FM 玩賽道
FH 玩街賽/兜風睇景

咁如果想玩比賽？

想玩正式賽車比賽賽事就 FM7

fh4 我死佢都未落架

不過微軟自己嗰啲game 應該唔會下架啩

thx 記得細個打第一集驚到唔敢玩

夜晚玩真係好撚正

咁我係咪要到 唔玩隻game先可以轉番用hk ?

某啲 game 要 keep 美區先玩到，例如 MHW，某啲 game 就算美區 down 完部機係港區都玩到
所以裝個 game pass app，轉區就方便好多

所以我諗緊值唔值幾千蚊買部全新
不過舊既TRADE都仲可以諗諗

之前第一次無電 仲以為壞左

買左驚PASS兩星期, FH已經成為左人生玩得最耐既車驚

4399係launch之前預訂優惠set價，宜家無啦，我同誠哥訂X+手掣+3month ultimate pass一樣係4509

用咗xsx, 番唔到轉頭,就算未patch上xsx 嘅game, 如rdr2, gta v, ac:o, 用usb 插ssd, fast travel 都會好快

上兩集fh 到期前一個月，ms都會做sales，到時先買都得

謝 , 屎忽痕睇緊ikea個幾粒

有冇人試過睇戲後置出到聲但打機後置完全冇聲？我係game 已經開左環繞聲

想由Ps4轉會Xbox
可唔可以講解下有咩Xbox 既優點

Game pass 有2-300隻game任你玩到飽

Game Pass 要另外比錢？
Sorry ，完全無追Post
求體諒

好似Netflix 咁 ， 明未

明
買得過

係有排玩架 每星期仲有新任務 開免費獨家車

ching記得用個優惠呀
入晒金會員 加10蚊雞 就會將你金會員變左做Game Pass Ultimate 抵到爛

但部機好似訂唔到
係唔係有排等

有RDNA2

快過ps5

每星期都有少量貨 好過ps5

其實係35個月加10蚊優惠定36個月再加10蚊優惠？
因為10蚊好似係有一個月會藉

無知一問 game pass app同我就咁喺主機開game pass有咩分別?

如果兩個地區一樣嘅話，冇
所以我自己電話 app 地區就揀美國，主機地區就香港，同埋電話 app 轉區方便好多

咁喺美區睇到有咩 game 想玩，再 remote install 落主機就攪掂
大部份美區 game down 完用香港區都玩得，即係主機唔駛再轉區，但有少數例外如 MHW

另外 An 機用埋 VPN 可以玩埋 Xcloud 添

比人屌到肯改啦

David Springate (Dirt5 個 Technical Director) 已經講咗會用 patch 去 fix

如果隻game係支援中文
我喺美國買隻碟番黎仲有冇中文？
定係語言係跟碟？

呢個真係多謝分享
咁有無其他區都唔同

Microsoft Xbox官網訂嗎？

收 全新series X $5000
全新series S $2850
Tg: vhfjc

應該主要係跟主機set既地區
佢會自動變中文
不過唔肯定每隻都係
例如Cyberpunk 2077咁 就唔係

好氹本

你攞左個1個月就無左個升級

百記最新消息：29號會有第三水

無訂既27-29好捕住官網

係咪即係誠哥 26,27 果水？

應該係

好有用

想問下好似異形世界觀隻game叫咩名？thx

無線耳機買邊款好

咁姐係算係跟碟

一街都冇得賣
另外想問有冇人知隻call of Duty cold war 有冇中文 好似冇中文代理隻碟

alien: isolation?

唔係，應該未出

Scorn?

碟唔肯定 但我試過去美國買左隻三國無雙digital ，轉返香港地區 佢有中文。

係呢隻，謝謝

其實我主要就係有呢個疑問 因為好多碟版或者數位版都冇寫明有中文亦都冇中文代理 咁係唔係即係如果呢個網有寫中文就乜嘢版本都會自動轉做中文

係 主機set香港地區 隻game有中文既話 就會自動轉。除左啲講明分開唔同語言版既game，好似cyberpunk同kingdom hearts咁

Expansion card等行貨定係Amazon 買好

港行無消息喎

台灣個邊下個月出

香港應該跟掛

前日去旺角豐澤walk in買左部S
連手掣同pass total 3000
其實xbox真係幾撚正 但有樣野同playstation無得比真係個UXUI 太亂

有現貨

本身我都覺
但係ps5 新ui 同xbox 有8成似

新 post 留名

S易買好多係個個都爭X

我覺得xbox ui望落好簡潔 用起上嚟幾煩
好似返首頁要㩒兩下 熄game要㩒好多下

scorn

有冇骨要食？

有 例牌手制加驚扒3個月

s 應該多貨

下，我問果間佢話要一月

S應該易訂

我問x, 佢話要一月。只係奇怪口徑不一致

可能每間鋪個名額唔一樣 你行多兩間試下

因為唔預你熄game
除非隻game hang咗，唔係一般會自動熄

可能啦。但我等緊豐澤開訂

唔熄game會限我速

有冇人會去訂？$5999

未有機有冇得買先？

Big big shop dllm

不理係咪ccTvb

仲要呢個價用炒價即刻就買到
On99

巴打，我係喺上個post話8號訂機嗰個，我係百記訂

如果27-29號左右拎到機，可唔可以話我知？ 再冇機我想退訂，好似俾佢呃鳩咗咁

可以

你最好去whatsapp / fb屌下佢

冇理由8號都咁遲拎

有巴打8號訂20號訂左

個UI真頭廢

可以

我個fd 8號蘇記訂X，第一日就有機拎
不過唔係間間蘇記都係咁，所以先去咗百記訂

其實最好係去誠哥

13-14訂20號就有

我都覺，有時想睇下隻game down成點都要撳幾廿個掣先入到去睇

我想買fifa同nba 2k，係咪唔會買錯版本？一定係xbsx版？

訂嗰個都幾戇鳩

Ching小心 呢兩隻game都係分開新機舊機版本，FIFA係包埋新機版，但2K而家特價緊果隻係唔包

請問series x係咪向下兼容？
係咪搵到以前出過既house of dead 碟版就玩到？

搭單問 cap圖/片有冇得直接開媒體庫
下下要係細選單搵

有冇人有spikeout，試下玩唔玩到

兩下share button

用緊elite2 點㩒share button
之前有人提講 唔記得咗

呢隻好似有人試過唔得

㩒xbox button 後有寫，類似X cap圖，Y錄片

買左RDR2
其實想玩 sea of thieves, 個係咪一定要join 上網先可以玩？

應該唔得

game pass 有sot

原來xbox set 左 位元流同dolby atmos 玩game 會出唔到後置聲，要set 返無壓縮7.1 後置先成功出聲

因為唔想買game pass

點解呀巴打

elite 就自定義啦

認真？
咁咪買game同join 金會員囉

我多數都係一日玩一、兩個鐘hea 下
所以只係想買自己岩玩既game
Sea of thieves 唔知有無得單機，定一定要online

join得金會員點解唔俾多十蚊升Game Pass Ultimate

咁係佢自己話唔想要pass

等睇葵花寶典series 版

咁巴打要計計數啦
online 玩就要買金會員，一年 = $459，假設巴打唔會買盡 3 年，咁自動續約就送多一個月
加多 $10 升上 game pass ultimate = $469 有 13 個月

然後 Sea of Thieves 而家就包咗喺 game pass 入面，所以散買定 Join Pass 就自己決定啦

係咪遊戲語言跟地區
玩gear 5想聽英文要轉區？

UX問題 UI其實無乜野
我作為一個web之設計狗 真係覺得非常唔好用

禁自己icon會同一時間彈兩層出黎 真係唔知邊個設計

一啲係跟地區轉語言
一啲係有得喺可以setting自己轉

Gears 5係講英文
中文版都係

＊有得喺可以setting自己轉＊

隻Tetris幾得意，不過玩咗一個鐘頭左右已經頂唔緊要休息，隻眼開始睇嘢有殘影

其實一年會買超過2隻驚條數都係返到

原來s有我嗰日去豐澤朋友幫我問有冇xbox，佢又唔講x定s直接講佢哋賣哂有冇講有冇得訂走咗

我個隻講普通話

系統地區要用香港

想買s可以搏下walk in
早兩日有巴打walk in成功

s機有貨呢下真係幾吸引

果條街行多幾間應該真係搵到1星期內就有機既s

有但係我唔急買我其實本身想12月先買

手制充電器係咪買返之前個隻就得？
有無話再出新款俾X/S手制用

感覺新制無電好似快過舊制

巴打應該未知點玩

邊隻槍game易入口

halo 5/mcc

我想問 我好耐之前加左10蚊 （當時個ac係冇gold live)
依加再買gold live會唔會送game pass?

硬件上同服務係 但game就好睇佢將來點發揮

屌佢老母啦bigbigshop!!!呢世唔L打機都唔喺佢度訂

有出新款，舊電一樣，usb改咗用type-c頭

Trade lazy limied 即係buygame2呢間濕鳩藍扮黃舖頭

Trade lazy 放嘢上 Big big shop 以後唔駛幫襯.

Ching有冇試過個合作mode？幾正

Gears 5

Agger 寧願冇機打 DKLM

Gear of war 同Gear係同一樣野？
Doom 又好似好多版本，eternal好似岩岩出又有gamepass

DF新片可能驚咗班fanboy
兩邊都咁正，打和啦super

冇喎，係online 定local ?

Gears同Gears Of War係指同一隻game, 最新係Gears5，
Doom同Doom Eternal係兩隻game
Doom Eternal係最新果集

Online，幾好玩 玩到一半會合體
未試過Local 唔肯定有冇

打和啦 雖然P5跌到落41fps

online pve 三人合作打boss

Gears 5係屬於Gears of War系列，之前出過Gears of War 1-4，最新一作簡化咗就咁叫Gears 5

如果肯食炒
係邊度買xsx穩陣啲？

講多次elite2代可以用shift做錄影。

XBOX 本身個錄影無得直上YOUTUBE，想SHARE高畫質嘅片用邊個好D？

upload上onedrive

FIFA 可以買
但唔好買2k21因為係one版
要買2k21買胖虎個版因為寫明新機嘅

Xbox會會加返直播呢？
好想佢加直播同分享同好友一起玩個功能

其實真係好重要

依樣野直心Sony果邊直係有心思
有時直播係想同自己朋友開心share咋就係咁簡單
分享同好友一齊玩只不過想同朋友教心點玩同過關
又或者睇下我玩又可一齊吹下水
上述兩個功能真心好有用嘅
唔知點解MS咁耐都唔加依兩個功能
又唔係有專利
多人分享未多人睇囉
多人睇未自然多人玩
係一個好循環
但咁多年都唔做
轉會左成幾個星期
同啲朋友都唔多慣無依兩個功能

twitch個app有得開直播

冇直播冇得毒D fd

唔該巴打
咁又唔同哂

想問下 如果想有mic 係咪求其買個for xbox 既headset / 電話handfree 就得？可唔可以照用個mic但唔用headset 出聲？？

普通電話用

想問下藍芽耳機要點樣駁落主機到?

twitch 應該會有delay

ps4 個shareplay 做到差唔多實時
睇住個fd 玩恐怖game 大家同一刻嚇親 好似大家同時玩緊 差幾秒個體驗都唔同晒

只成功打死第一個boss，好似要連續打3個boss? 唔係好明個機制，三人連埋一齊時，落到去好慢都無反應

普通藍牙唔OK

各位巴打，我想買過部新電視黎玩XSX，想問下大家知唔知 LG NANOCELL 8K TV好唔好？定都係OLED 最正？

入設定 外置裝備度SET？

係留意過, 無詳細研究
最後買左For XBOX 既Headset

oled 唔好攞嚟打機 會燒印
特別係lg 嘅oled，技術好差

買左邊隻? 有無得參考下

竟然係咁，仲諗住我長期係用黎NETFLIX 同 打XBOX 應該唔怕燒印（同一色唔會長期KEEP住）

邊間廠唔係用LG oled?

巴打意思應該係話唔好買OLED款任何機，都有燒印問題

燒印問題係oled 最大缺點
打機燒印係因為地圖/血bar
睇戲用oled係一流嘅
打機真心唔太推薦

而lg機燒得更勁，sony好少少

個人見解，打機唔好揀oled啦

利伸：朋友係用家，我唔係
再利伸：我係用LG SK8000 特價貨打機

Turtle Beach Stealth 700 Gen 2

巴打我係用位元流Atmos
10隻喇叭都出到聲仲出得幾唔錯添

全部牌子oled都係用LG panel
我就唔理咁多用左兩年up都冇燒印問題
過多兩年真係出事就有籍口換鳩左佢

幫cctvb買野on9
炒價cctvb買野onL7H9

我玩星戰係出到聲，但玩red dead 2 要轉 uncompressed 7.1先出到後置， 奇奇怪怪

合埋嗰時逐個人分次序落，要等上家搞掂
預著個反應慢嘅幾麻煩

合埋嗰時清幾行就會加落boss幅圖度
所以未合埋之前盡量留多幾行，合埋先一次過清

見平買左control
但一開game話2021有next gen版, 都唔知好唔好而家玩

佢話lg 嘅oled，技術好差， 但有邊個牌子唔係LG

唔用oled不如唔好打機

我玩左第一版 等Next Gen先重新玩過

sor ，我講得唔好
係lg比較易壞機，特別oled嘅電視
唔係panel事

全部oled panel都lg
如果係鐘意睇戲，打機又唔係長時間
oled太正了
燒印通常都係長期用先有可能出現

利申：年頭換電視，預備好4k hmdi2.1
但都未有xbox，屌
（16號百記訂機）

年頭換應該係 LG C9 之類？，好似話SUPPORT唔哂新果D 主機？

無乜點追post
想問吓會唔會有game係xbox only，PC無份㗎？

好似4k120唔support?

唔會，M$ 要打造嘅 多platform遊戲王國，唔係打獨佔巿場，XBOX都只係一部平價遊戲機去玩佢game platform嘅載體

係，話VRR 唔SUPPORT 4K120
但其他好似一樣，所以如果仲有 C9/E9/W9 貨都可以考慮

M$想大賣嘅係gamepass

想買x9500h, 但無4k120

野心好大，但實現可能性好高；唔係要打殘PS5 ，而係打破呢個壟斷困局

衣家4K120 係咪得LG OLED BX/CX/GX/WX 先得，其他都好似唔得

如果純粹為左玩XBOX / PS5
有冇4K120都差唔多 真係唔好太執著
講多次 而家部機要行到大作4K60 + 光追已經好極限
當然佢有OPTIONS比你降畫質 又熜光追 黎加FPS 係一件事
但個人認為唔值得

我都係咁同自己講

係， 暫時得Halo 5未上PC

因為係事實
唔係唔應該追2.1
只係以打XBOX黎計個2.1唔足以令你放棄部機其他優點
例如compare to x9000h
特別你會睇下戲

係，所以重諗緊等埋下年model

我衰D講，你地睇原神有幾高銷量？最大原因都係因為佢多平台可玩。
可能我有偏見，有錯請指正。

S要連埋多一個手掣+game pass買
但係我又好似冇乜用個手掣

放返個手掣出去

下年就應該要6-7月起碼
不過個2.1 會唔會再成熟啲就唔知了
唔急真係可以等
Sony都應該會出2.1 落啲貴機度

一個手掣放到幾多出去？見旋轉放成350-400
都唔知係咪真係有人要

佢果個係 ONE 定SERIES 手掣先？
SERIES 白/黑手掣 全新都係 $359

正價先389

留係到叫人上黎打機用

應該係series啦

又無話唔得嘅，你咪拎一隻返公司用黎REMOTE PLAY

360手制係咪用唔到

S 機而家有現貨?

係 One新掣先得

Digital Foundry今朝個COD比較片,佢地都做埋9upper,話XSS版冇ray tracing
但事實上XSS版係有ray tracing

有
早2日現貨買
3間大既都有貨
但間間都要連多一個制同3個月gamepass
Total 2900

尋日問過蘇豐百大鋪，間間都話無

X BOX配件其實易唔易買？
PS有藍店，任記黃金都有間專門店
百貨公司都有係貴
X BOX好似唔仔細搵開日問真係唔知有無
百記兇宅個Ｄ都唔知齊唔齊
又無話有間X BOX專門店

想問下依家x係咪無得訂㗎啦，問咗幾間都無

官方配件唔難搵 任何豐澤百記都有

無xbox試唔到 :(

個個買晒game pass 仲邊有人買 數位版新game

得M$ 自已嘅GAME先係 第一日出直接上GAME PASS架，第三方廠商都係要俾錢買，如UBI 嘅GAME

講真. Gamepass D game 係免費. 不過都買咗好多DLC.
FORZA HORIZON 4 真係好毒.
淨呢隻GAME 已經冇時間玩其他GAME.

yes, forza 真係好好玩, 就算我平時唔太玩賽車game 都樂在其中
搞到其他game 買咗都無玩

fifa21同20差幾遠？
我諗住玩ea play fifa20算

btw, 美式足球係咪玩madden nfl, 但我見好似好舊

唔係有個xbox fans打黎托我幫佢買部XSX都唔知原來出面斷鳩哂貨

第一水既機主，部機開始積塵未？

Microsoft hints at turning Xbox into an app for your TV

我部ps4積緊了

Google Apple Microsoft 三間都大攪 cloud gaming，真係咁睇好個前境

Amazon too.

Phil Spencer Interview

On production of S|X:

On console wars:

豐澤百老匯，門市未必齊，上網店比較齊
仲有官網，有免費送貨

On no Halo at launch:

Q: is the thinking behind buying all of those studios was an attempt to have a full library of first-party content to start the engine of Microsoft’s Game Pass subscription service?

On how dealing with developers to put games in Game Pass works:

C9出到4k VRR 120hz
利申用緊

想問下邊到有貨
同去邊到訂好

Luna出咗都冇人知

另一個網站都講緊電視Xcloud

佢上面係出風位，點解咁多人覺得會積塵

佢待機mode都有風吹出黎
擺明有諗過點防塵

反而係諗洗唔洗係入風位放個隔塵網

但係佢本身入風位已經細，再加隔塵網會唔會唔夠入風量

呢個真係有諗過

Golden Joystick Awards 2020
Best Storytelling - The Last of Us 2
Best Multiplayer Game - Fall Guys
Best Visual Design - The Last of Us 2
Best Game Expansion - No Man's Sky: Origins
Mobile Game of the Year - Lego Builder's Journey
Best Audio - The Last of Us 2
Best Indie Game - Hades
Still Playing - Minecraft
Studio of the Year - Naughty Dog
Esports Game of the Year - Call of Duty: Modern Warfare
Best New Streamer / Broadcaster - iamBrandon
Best Family Game - Fall Guys
Best Gaming Community - Minecraft
Best Performer - Sandra Saad (Kamala Khan)
Breakthrough Award - Innersloth (Among Us)
Outstanding Contribution - The Gaming Industry
PC Game of the Year - Death Stranding
Best Gaming Hardware - NVIDIA GeForce RTX 3080
PlayStation Game of the Year - The Last of Us 2
Xbox Game of the Year - Ori and the Will of the Wisps
Nintendo Game of the Year - Animal Crossing: New Horizons
Most Wanted Game - God of War: Ragnarok
Critic's Choice - Hades
Ultimate Game of the Year - The Last of Us 2

連登仔最憎嘅The Last of Us 2成最大贏家
連登神Game對馬戰鬼一個獎都冇
最佳Xbox遊戲由大熱Ori and the Will of the Wisps奪得

12月金會員遊戲 from 巴哈

Xbox One
烏鴉 重製版 The Raven Remastered (12/1-12/31)
Bleed 2 (12/16-1/15)

Xbox 360
黑街聖徒 3 逃出地獄 (12/1-12/15)
Stacking (12/16-12/31)

想問game pass下載既game 點睇有效期？

Ori 真係幾好玩
未玩剩睇封面以為簡單向 一玩發覺難撚到仆街

你喺部機或者手機App
都可以睇到有咩Game就快落架

但邊到有實際日期顯示

廢事下載完隻game 過兩日原來就無得玩

定係只要期限內下載完 唔del都有得玩落去？

打左十幾個鐘先爆，我認我渣

通常每月最後果日

落左架就會開唔到

無日期，落架前會提前預告，唔會突然無咗

岩岩加入太多game玩唔完

Witcher ori horizon gears

明晒

柒左無用 10 蚊大法買 game pass ultimate 可以點

已經係ultimate?
停止ultimate自動續期，等到期之後再入金會員，可以用$119升級ultimate
或者開新account就可以用$10升級

開新 account 就冇左買左嘅 game?

儲值左好長時間

如果怕玩唔切，建議Ching玩左Witcher先，其他3隻係Microsoft自家Game 唔會咁快落架

唔係 only 1 month

FIFA依啲可以嘅話有新玩新
美式足球未玩過
但運動驚都係有新玩新
資料更新好重要

但fifa呢啲真係1部console 1隻就夠

最 update 嘅資訊應該係去 Xbox Wire 到睇，game pass 入面嘅 game 幾時上下架 / DLC / 嚟緊有咩新 game 全部資料有齊

不過就冇中文，中文就可以去 Xbox 台灣個 Facebook 睇，但應該冇咁齊，Xbox 香港呢便就算罷啦

注意：購買 Xbox Game Pass Ultimate 會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 及/或 Xbox Game Pass (for PC 或 Console) 會員資格的剩餘天數分別升級為 Xbox Game Pass Ultimate。若要了解如何運作，請造訪

你意思係你用左$10個優惠, 但無預先入定3年金會員落ac

係，仲有個方法幫到你，喺機開多個新Acc，果個Acc用10蚊大法

佢似乎係

可以set有ultimate account做主要xbox，再登入舊account就兩個account有嘅野都玩到
不過如果你唔想keep兩個account，用返舊account升級只係俾多$109

Animal Crossing先至係Game of the Year
平時唔打機嘅都會去岀機玩呢隻Game
無論係毒撚一家大細男女老幼都啱玩

其實升左ultimate,到期後係咪即刻可以改返做金會員？
定係要過一過冷靜期先得？

xbox同win10都係m$
不用分那麼仔細

唔使等

好，明白哂
啱啱轉會咩都唔識

冇錯......

有冇人玩fable?
重玩番第3集

如果乜都未攪，咁不如開個新 A/C 算，都係蝕 10蚊 je

打 online 遇到問題，

玩 Rocket Arena lag 機 lag 到子彈都射唔出。

玩 star war battlefront 2 成日都 search 唔到 game....

你地係唔係咁? 玩其他 online game 有無問題?

star wars隻game耐左少人玩唔出奇
但Rocket Arena早排玩好似冇呢個問題
Ching有冇試過其他game？

琴日終於打過頭3個boss，但1場好似打好耐
之後我揀入下一關，但一個揀走咗，一個無反應；但我仍然進入下一關，呢個時候其餘兩個係咪AI黎? 但我見username 不變

The Medium新片

係咪冇中文
我見支援的語言得英文

香港pass 有？定要轉地區？

美區有，好似台灣都有

steam冇寫有中文
當練返英文

starwar rb6 無人開房

金會員優惠

得個知字

支那國行過左3C認證

starwar睇時段 找人找房好耐

Steam有寫中文既,不過係殘體

得殘體我寧願玩英文

各位巴打 xbx 岩岩到手 想問3年金會員係邊到買 係一次過買3年 定買3次12個月？ 同埋上網買完 入落acc後 先再加$10 ？

日文都有

3次12個月，入晒先加10蚊
睇清楚 要開香港Acc，同埋入卡果時 佢問要唔要開自動續約 要就送多一個月俾你， 你記得揀唔要。

唔該晒 咁個$10係咪xbox入邊加入就得？

想問下 有冇睡眠模式？ 或者熄機後 會唔會繼續自己download野

佢應該有個野叫升級去ultimate
就會將你而家有幾多年金會員就變曬做ultimate
最多3年

唔該 得左

Default睡眠模式
熄機要去設定揀完全關機/較省電模式關機

佢係想知有無辦法黑左mon都繼續dl

我都想知

睡眠模式會繼續dl

但我試過唔得既？

揀左休眠一小時 即係一個鐘後自動關？ 要揀六小時？定不會自動關

應該係 我一開始就較左不自動關機

試下
開 instant on
熄 turned off storage when xbox is shut down

幾長時間自動熄機同熄機後會唔會繼續download係兩樣野嚟
你要設定電源模式做即時啟動先會繼續Download

話時話 內建錄影都幾廢 1080得2分鐘 4k 30秒
頭先錄刺客4k仲要聲畫唔同步

原來係咁

我較左省電

宜加想買X係咪無計

食炒...

插外置HDD 可以錄一個鐘4K

下批貨幾時先有

依兩日

Where?

豐澤應該今/聽日有貨
但訂咗嘅都唔知夠唔夠派

PS5 第二波都有了

XBOX 呢我想買機

好似有巴打係26號拎

Xbox 今日第三波啦喎

呢兩日mon官網啦

Xbox哩批係第三批
你自己之前唔訂就繼續等下

仲唔快d訂PS5

希望今日誠哥有貨派，誠哥

尋日玩COD成日crash
有無人試過？
(機:Series X, Game: Download版)
明明上個星期玩都無事架

幫大家集氣，買到x機

經常，crash過幾次

Unwire 都出咗買 Game Pass Ultimate「教學」

係有Bug 尤其係紅燈綠燈果版 好易crash，等patch啦巴打

估唔到佢都教人10蚊大法

垃圾網媒 又抄人

unwire係睇歌儀對腳

今日幾時有

咁多一個渠道宣傳都好嘅，靠香港 Xbox 個 marketing 就真係死得，同埋又唔係教人用 bug/唔正當嘅手法

次世代 game 加到 70 鎂一隻，但微軟自家廠就首日落 game pass，下年 Zenimax 單 deal 完成埋就應該會有更多 game 落 game pass

三廠 game 如果唔急玩嘅，又可以搏下遲幾年落 game pass，呢個價真係抵到爛啦

利申：窮撚

想買dirt5

垃圾廠商優化差到xbox 畫面差到車頭燈起曬角
唔好買懲罰下佢 同埋dirt 4 係game pass 入面可能等下dirt 5 都會入埋？

照計Dirt 5都會入 唔急玩就可以忍一忍手

其實佢game pass入面有邊隻game係有最佳化到
Down隻Anthem都係畀得30fps我 啲畫面又差
雖然我係XBS姐

anthem冇60格會好暈

Backward compatible 啲驚S係玩Xbox One S版 (Cyberpunk next gen patch when)
望就望M$出更新解除個fps cap啦

optimized for X|S 大路少少有

Ori Will of the wisps , S 有4K/60fps or 1080p/120fps
Halo MCC, S 1080p 120fps
Tetris Effect, S 1440p 120fps

S, 60fps
新COD
Destiny 2
Gears 5
Gears Tactics
2K21
Planet Coaster
Sea of Thieves

睇漏左gamepass不過條List大部分都有

仲有Forza Horizon 4

同你一樣， off 左光追玩住先

如果隻 game 有 optimized for Xbox Series X|S 嘅話，個 thumbnail 左下會有白色 X|S 嘅字樣（有記錯的話）

*冇記錯

Dirt 5 就算想買，都等佢個 patch fix 出咗再睇下點先啦

剌客今晚有更新,XSS版加60fps mode,XSX/PS5版加30fps mode,XSX版另外修復screen tearing問題

xss係咪1080 60fps

睇下更新完後有冇人test

呢啲野都係等 DF 做㗎啦

今次奶野了，X仲難買到機，大量支那狗比Sony封撚左好嬲咁話轉會xbox

信和100訂金 12月中先到貨

另外要食骨2隻game

請問各位ching 訂唔訂好？

不了

正了，希望全部game第日都有中文

聽住先啦，支那人講嘢

佢地嘅抵制得把口，好似係

訂
100當散銀

誠哥依然唔收訂……又唔想幫襯百記……點解Xbox都咁難買嫁唔係無人玩嫁咩

我都唔想訂住

一陣可能online就有貨

Mon官網啦

部s 仔終於可以買ac 黎玩

原來WatchDogs都有Update喇

XGP太多驚啦 眼花撩亂
有無巴打講下有咩驚特別值得試 又有咩驚要跳區出去先玩到

watch dog 係咪一定要login ubi acc 先玩到game?佢係咁彈出來

屌你連兇澤都有S現貨
但X連訂都唔撚得

11號百記訂冇消息

百老匯有咩？

唔肯定 可能係
佢而家都係自動幫我login
ching去申請個啦

今晚申請先，我覺得30fps 隻game 都好唔順

有得訂但冇期

唔理10蚊大法
ultimate係咪得一個個月買
12個月唔會有平

Forza horizon 4
Gears 5
Forza Motorsport 7
Planet Coaster
Ori The will of the whips
Destiny 2
Doom Eternal

ching想玩Monster Hunter World既話
地區轉去美國

唔該
之前好似聽過除左MHW唔知邊隻驚要跳區先見到 搵唔返

唔好呀，唔好過黎呀，一陣整到呢邊都收皮呀

俾人話 SONY賣多XBOX 成倍 先斷貨，XBOX 賣咁少都斷貨呀

聽日先派貨

其實S都唔差阿 如果多d game有穩定1080 60fps就好

早知買1440 75fps 好似2k會爽D

你可以去呢度網頁版望望

想問維京人係咪一定要買500幾蚊果個bundle version 先有 series x 版？

巴打問左？

冇問 不過一直係講27-29先派

11號訂等12月啦9號10號都未派晒貨

唔明，好似無分 XSX 同XSS 同 X1X 版架喎

9號苦主等待中

冇所謂啦
橫掂Xbox賣多賣少 都係冇乜聲氣
連部機開著左 都冇乜聲氣
點似人地

btw Xbox係遲過人地開始生產

成功水左幾個fd 一齊轉會

維京人唔係 冇分開版本
Call Of Duty同NBA 2K就有

拉埋佢地入TG Group呀

MEWE 有無XBOX GROUP？

我地冇開

上星期誠哥就話26-27派
睇下夜d會唔會有機會

百記一定遲過誠哥 之前有人訂佢講咗27先返貨

我應該記錯

Why is the PS5 outperforming the ‘world’s most powerful console’?

Star Wars Squadrons個patch出左喇
The game now supports up to 120FPS and up to 4K on Xbox Series X|S

再次推薦，想方便轉區睇/download game pass 入面啲 game，就裝 game pass app 落電話，下面有 link

想知點解會方便啲就睇番第七頁 #164 個 reply

AN 機
VPN 轉美國去 Play Store download

apk

IOS （美或日 A/C）

pin this

星戰去北美server

標題同內容有D 差別，佢可以話早期 PS5 IS THE MOST POWERFUL，段QUOTE 嘅文只係話 XBOX 嘅 GPI 比SONY 更遲 交俾遊戲開發公司，令開發公司少左時間去做配合開發，令到配合新主機嘅共有作品有唔同表現，繼而指出現時嘅GAME 都係SONY PS5 MORE POWERFUL，但之後到開發商熟悉左相應GPI 之後 就係憑機能見真章。

XSX好似都係未有60fps

係

我仲好懶得走去開個 日本 ITUNES ACCOUNT黎做呢件事，本身D GAME 已多到玩唔哂

冇 主要係穩定性更新 冇咁易Crash 同加左可以手動Save game

Amazon 實體賣緊240 準備入手

LOL WATCHDOG 3？ $240 港幣？出左一個月都未夠喎

係喎，真係好平喎，但未計運費

有冇巴打對畫面setting 有心得，8/10/12bit應該set邊嗰好，同埋YCC 4:2:2 同Auto HDR應唔應該開？

用緊XG27UQ ，得HDMI 2.0，可以行4k 60Hz或者2k/FHD 120Hz

你唔係 confirm 有機咩

出面都好似無咩貨....

係啊 希望有得提早拎

錯ac你拎機未？

支那a9睇到

Phil Spencer表示正考慮收訂+俾出貨日期形式去預訂，但未有詳情

未，誠哥之前同我講話 26 號，
不過仲未有電話，
呢度都未有巴打講應該誠哥都未到貨

太長唔 quote 晒，但如果出年自家廠都出唔到隻 game 省番靚個招牌，就抵俾人笑
仲有 XSS，就好的除咗 resolution 其他會同 XSX 一樣呢

希望在明天，星期一已經請定假

AC咪會更新返

應該今日入倉聽日派批

派貨

今晚 #490有講

希望巴打們快啲拎到機

Battlefield v 係咪冇人玩，裝完連線搵唔到場

唔好排QM, 入去開房search 歐美, 好多埸 100+

連登有愛

Thx 巴打

用緊元祖xbox one玩
彈game彈到癲

如果用2k144 mon 係咪series s就夠做？

暫時係

F7同FH4個FEEL差咁遠

有冇雙平台機主比下意見
本身有ps4，而家買左xss
應唔應該順便趁聖誕換部ps4 pro等PS5 slim?

我都係舊版 PS4，不過唔會換 PS4 pro，佛系抽 PS5 算

ps5好大部

係好遠架 唔同Studio整
有啲人會鍾意Forza 7
同埋Forza 7既車會detail啲
揸得快既話 定風翼 倒後鏡都會震

所以我都係買咗 XSS 再等 PS5
如果 XSX 加 PS5，我執個位出嚟夾硬擺晒兩部機，都唔夠地方散熱

建議今個Generation
以XSX為主 PS4 Pro為副
當然最後都係睇你自己喜好而定

頭先問咗豐澤個sales
佢話好大機會27-28號都俾唔到機我，佢話唔夠貨派
利申 15號訂機

點解得錦少貨

你 15 號幾點訂？

6點幾

咁我差唔多時間訂都仆街了

唉
Ps5又買唔到
Xbox又買唔到
真玩家就永遠都買唔到機，炒狗就永遠大把貨

支支話唔用 Apple

我12點有喇掛

1點9 訂未收過電話

希望在明天
俾著我係sales都咁答你
同你講有貨但無貨到咪pk

刺客update出左

assassin's creed valhalla有新patch, xss 會有60fps mode

我 5 點左右收到誠哥 CALL , 叫我聽日先好落去舖拎機

恭喜

MeWe分部歡迎有用MeWe嘅巴打join

真係有機先講

邊到有炒價機賣

旋轉

我覺得你買錯左，PS5叻極都係得825G，對我黎講，要加專用ssd卡先夠用，一係就狂del game。

若果係我，PS5買digital專玩獨佔，仲要留返部PS4，但主力用xbsx。

諗兩諗，PS今代未必會買㖭，玩返部ps4 pro+xbox sx算。

Ps5獨佔暫時係得demon souls, 完全可以等出番落PS4 xbx

有冇人login唔到xbox個app? 入完密碼又叫你入多次，入極都入唔到

真係期待大作可能係戰神

我自己係打算玩住XBOX X 等PS5 slim / pro
除非有獨佔game 好想玩, 例如persona 6 / FF7 先會考慮提早出PS5

始終日系RPG 無得唔揀PS5

戰神 , 新 horizon , 無了

on9 sony出隻forza horizon 咁樣既車game喇好嗎

頂買左call of duty cold war發現xss 無ray tracing
打算購買xss 既朋友最好睇下game play 片再考慮下
本身諗住xsx 同 xss 係得解像度同容量有分別
實際上畫質上都有唔少犧牲
當然我認同xss真係好平但玩後都係覺得xsx性價比高好多

唔係冇 係要down先有

Agger

買XSS前真係要諗清楚自己要求
同埋最好唔好睇D比較片,越睇越無癮
但其實自己玩落係無咩大問題
(就好似平時同你條女扑開無咩所謂
但如果同時有條金髮大波妹係身邊
你條女就會即時比下去）

唯一辛苦真係容量太細,所以真係要
好識得揀game玩,game pass還好
如果去store真金白銀買,最好考慮下
尤其你當S係過渡機,或者遲早買PS5

當然有錢有位有靚mon必定買X機

MechWarrior 5 Mercenaries is exclusively coming to Xbox consoles in 2021

我有down到個ray tracing 阿但入到game 無option選on/off (xsx有)
我覺得係因為call of duty 無用到smart delivery 所以x同s 都係下載同一個文件，但s 係用唔到ray tracing
DF 條review片個information 有update 到佢地都係覺得s係可以download ray tracing 但無用到

建議等正常價買ps5 digital啦
你習慣咗今個gen ssd,玩返ps4 你會覺得load game好慢
利申：已買xsx+ps5

睇返好似係一場誤會

DF條片一開始XSS版D影唔見哂,但其他人玩有影所謂以為DF冇開Ray tracing,但實際上其實係XSS版COD真係冇Ray Tracing,但另一方面D影亦唔係DF條片咁唔見哂

Between今集隻COD bug唔少,已經見唔少XSX/PS5玩家開左ray tracing搞到hang機,而且呢個ray tracing其實都唔係好覺眼

屌琴日打tdm先無啦啦成個畫面停左，之後部XSX自己reboot

其實我睇片都覺得有無ray tracing 分別不大
只係少左個功能有點介意
同埋佢msft store到寫係有ray tracing 嘛
買完先發現無但佢又唔寫清楚，唉

無RT

如果正常價，梗係買disc，差＄800
可以平玩碟，2手入2手放
我覺得PS5就算食骨，都可以入手

我覺得disc係唔一定要用但一定要有既野

原先想買PS5
但買唔到，轉買XSX
宜家已經無慾望買PS5
佛系買PS5 Pro 或者PS5 Slim算啦

15號誠哥訂機撚
睇吓今日會唔會奇蹟有得拎機

集氣

呢個抵買
用嚟儲Game或玩舊Game用

百記今日call我啦好嗎

不存希望

唔好嘥錢，等多大半年 PS5 應該回返正常價，PS4 夠玩就由佢先啦
如師兄你好有米咁當我無講過

搵唔到條LINK喎

其實想問吓有冇人喺豐澤14號訂機，上次20號已經拎左機啦

巴打，一齊集氣

越嚟越想退訂

退左之後仲難買

沉左船就唔好退啦

差唔多⋯買完之後見XBOX 一樣有果D GAME 仲要有GAME PASS，介面又舒服，對PS5 嘅需求真係降到好低好低

welcome

一定唔會買普通版ps5，太大部

多謝上面咁多巴打分析，我再諗下先

mewe搞咗個投票
X:s 機主比例係16比1

15號誠哥收到電話攞機

仲未收到任何電話

9號百記收到電話

新機主全面進場

巴打恭喜你 你好似真係等左好耐

差唔多成個月

你哋個個都收晒電話
我一撚定冇啦，完全冇消息

有機會晏晝先打睇定啲

有冇人成功買到X
S真係周街都訂到

好多人最初諗住S 最後變左買X

因為本身諗主修ps5
Xbox 求其玩下就算

但見到ps5咁樣點買得落

我gamepass down啲啱心水已經用左2TB

唔係SSD，會唔會好慢

你嫌慢可以玩嗰陣搬返落internal ssd

有冇舖頭唔洗食手制

13號仲未有

仲有邊度有得預訂x 啊

因為香港人有錢，唔介意俾多＄1600

Carousel放手制
蝕幾草

對於我，諗唔到點解要買PS5，就算有1，2隻正嘅獨佔Game。
除非有PS5 Pro + 新VR，可能會諗下

邊到有得訂x 機，食制都ok

獨佔玩ps4

師兄太遲啦，好多地方都冇得訂啦
百記仲可以，但係百記無限收訂，無了期咁等

果然人如其USER名

尋日買返個Elite 2手掣黎玩。
雖然貴，但我覺得好就手

巴打果日幾點訂?

1點9

有11號嘅巴打已經收到機了

銀座豐澤打咗俾我拎機啦

11號百記定城哥？

聽講係百記

我都係11號百記 但係未有電話到

有無人知點睇FPS?

好似好多game都係行1080 60fps 係隻game未優化定機能唔夠

唔同電視/MON 應該都有唔同設定去顯示當前情況

我 14中午 20即拎

Xss 不過

+1
你幾點訂？

幾時有得trade in，PS4Pro反而有，Microsoft store trade到千四，其他地方放one X出去又冇人接

XSS 都只係＄2400
oneX真係唔值錢

六點幾

今日電話未響過....

15 號 6 點同誠哥訂，剛收到電話可以拎機

估唔到xbox會有無貨既一日

利申：好彩一早狗沖訂x

姐係清咗9 10 11
下批12 13 14
下下批15 16 17

我都收到電話了

今日好多巴打都收到

以銷量黎講，XBOX 仲少量過PS5， 可能M$都無諗過今次咁多人買

冇諗過咁多人轉會

平心而論今代xbox個頭開得靚，除左halo新作要回爐重做但淨係個xgpu 都夠抵玩

幾時先再開訂

比例上好似差唔多
PS4 總銷量 1.1 億；XBOX 總銷量 4800萬

比例上同衣家首發銷量唔差得遠

講真唔好吹到咁大
遊戲表現仲輸緊
一年後見真章

衣家主要CROSS PLATFORM 嘅GAME輸緊，估計係因為M$ GPI 遲左交俾開發商導致，見呢個星期UBI 都出PATCH俾兩隻GAME 去改善返D 問題，可以大膽地相信呢個原因；真係要比較可以拎 各自本家作品去比，應該睇到多少少未來嘅差別。

不過咁講，任何一邊靚D又咁點，大部份玩家都唔會有一個齊功能靚DISPLAY 去玩，然後就算有都未必係分到分別，除非雙修又買埋同一隻GAME，大部份玩家都只在乎有無朋友一齊玩＋有咩GAME玩

Same
冇消息

唔知今次會唔會可以再成班friend 每個weekend都gow 50波持久戰

打左去問，佢話要下一批先到我但係唔知下批幾時到

再冇獨佔就慘，冇估錯既話分分鐘下年年尾先有

我是係因為買唔到PS5

有冇可能會有RPG？

藍龍

assassin xss版有60fps mode，個feel真係唔同哂

有新Fable神鬼寓言
黑曜石整緊新作Avowed

好期待Fable

百記有S現貨

Sbox

Where

玩gears 5頭暈，有冇唔會咁易暈嘅game玩？
唔計fifa同賽車

GEAR隻戰棋類型驚有無玩過

標準答案 ： Ori

ORI成隻驚真係好吸引
我好唔中意玩橫向驚 都唔小心沉迷玩左2個鐘

橫向驚Hollow knight 最好玩

Hollow knight 玩左2個鐘搵唔到路去下一關 就del左game
Ori一出就狂玩打到爆機

之前有人報料, 可以睇遊戲資訊黎分可唔可以係外置SSD玩既Game
但要安裝左先睇到遊戲資訊, 有無方法係安裝前分辨到

原先以為可以用有無Optimize for X/S Logo黎分
但發覺Ori 有但係都可以係外置SSD玩到

HK玩左一陣就無玩落去了

幾時出froza horizon 5

有無人放機。。。。

same

反而ori 兩集gamepass down完狂玩已經爆左機

德福

邊度有貨？
X/s
炒價都想買！
因為我澳門，一部都無。

Ori 比我感覺好似child of light

各方面都係強化版

想問一下係咪下載到usb既game，save file可以用返1內置ssd? 係既話可以買個平 d既外置ssd

Hollow knight既快感同Dark soul真係好似
開地圖既慾望，挑戰boss既滿足

新機主想問下部機我主力擺係房
但又想試試用廳既LG smart TV玩
用remote play係唔係可以呢個效果

用ps4 remote play部ps5

想問下佢話我支援 HDR10 影片，
但係玩遊戲又唔支援，係咪 set 漏咗嘢？
我用緊罪大 9500G

電視牌子同你唔到，不過情況同你一樣，HDR要電視設定set

旋轉有人放
問題係你喺澳門點交收

check下係咪全部input都開到HDR

仆佢個街直拮電視就得，經隻 AMP 就唔得，
但係隻 AMP 應該食到 HDR10 架，睇戲都冇問題，
唉，好撚煩，都唔知點 set 好

係咪amp條hdmi唔得？

應該唔係，其它 device 都開到 HDR

好想換埋個mon

有冇人Xbox Black Friday 買咗fifa21冠軍果個pack..... ultimate team d卡 係邊度收

入ut收？

想問下點買game pass最平

兩張12個月金會員
兩張3個月金會員
再用10蚊買第一個月gamepass for pc
再用10蚊買第一個月gamepass ultimate
記得開自動續約
總共就會係36個月xgpu

我都係同你一樣用9500G, 經amp 出就冇hdr10, 我部amp 都算新, 食到hdr 的, 我set 左好耐都唔得

我都係，放棄咗，依家 xbox 直拮電視，
eARC 落番 AMP 出聲算

但係冇

邊隻 amp

隻FH4淨係兜風影相都好好玩

Onkyo 676E

影夠200架唔同車 有成就
我已經影咗百幾架

有無耳機派會買音效？ Dolby之類 直插耳機效果明顯？

XSX換電視注意

Sharp「CX1」「BW1」「AX1」「AW1」唔支援XSX 4K 120hps

明顯你隻AMP唔支援HDMI2.1
反正用eARC倒番個聲音輸出去AMP就得

HDR10 都要 2.1 咩

用緊Dolby，頭帶式連手掣分別都幾明顯，入耳式就未試過所以唔肯定，不過聽講效果都ok。

利申：我嗰個Arctis 9x本身就有環繞音效，我覺得仲好過Dolby，只係因為我部XSX中咗用無線headset會閂機重開嘅bug先用Dolby連手掣頂住先

我有隻藍芽用線入3.5 收唔到人聲

用隻final 頂住先

X都無得買

想買隻刺客玩下 出面係唔係唔會再有x嘅碟買同賣

XBOX每週遊戲預告-12/1到12/4

轉自巴哈

暫時去好景訂係最快12月中

買one既碟會自動最佳化

隻Corsair hs75 xb終於到左
用晒xb1同xsx手掣試連線質素都係好差
啲聲經常斷斷續續
應該係xbox問題仲未搞掂

炒價？幾錢左右

3880+2件骨

要買咩game,定有得簡，有點心動

有冇巴打知買個呢啲轉做有線有冇作用？

呢個就唔知了

勇者鬥惡龍

3.5mm線可以直插手掣，唔使用呢舊野

同直接插3.5mm線有咩分別？

呢個可以控制headset遊戲同對話聲

點先買到xboxx

食炒

有錢想買咩都得
目前去 Game 舖訂原價連 Game

邊間有,聽日出去睇下

好似話好景

好景某間係黑店，唔好制

個apps出咗冇耐一直用到而家，
無論in-ear / on-ear都明顯有分别，
值得擁有

係咪淨係打機先有效？睇碟又有冇好 d 呢？

Capcom個網有switch有ps4有pc

睇完就想買隻SteelSeries ARCTIS 9X

小提示：系統要先轉中文 再dl game 先會係中文

便買吧

有冇試下手制用埋線連部機

有時手制係無線連接好似會間接影響

原來sx兩部機都好細部

屌，我發覺 d 聲咁出會有 delay

賣一隻新 XBOX 手掣 (Black 黑色)
$280 , 有意 tg 我

百老匯有得訂，不過無貨期

巴打咁你依家點攪

冇攪😆 我都唔知新game 係咪會Dolby Vision,係既話有dolby vision 就算, 因為我見到新gmae 出到atmos, 但vision 就好似睇唔到有冇出

我頭先再 search d AV forum,
攪撚掂咗，巴打你係咪用安橋？

marantz, 你點set?

安橋部機本身成緊個 4K standard mode,
要轉做 4K enhance mode 先食得哂,
但係 manual 係冇撚講過呢個 mode,
要撳住 panel "BD/DVD" 再撳 on/off 先轉到 mode,
好撚戇鳩, 我都係睇 d 鬼佬講先知,
巴打你都可以 check 下你部 amp 有冇呢 d setting

自 , 屌錯,
原來 manual 有講

4k enhance 我都開左了, 一陣返去再試下先, 唔該晒

如果抽唔到ps5
我諗住放棄ps5買series x
Series x 邊到有得買/訂？

Xbox係咪無得usb speaker?

好多鋪都有
不過要食骨咁解

百老匯, 但無貨期
誠哥就已經無得訂了, 可能今年內都唔會再開住

百老匯
我17號訂已經要12月中至尾
依家訂要預下年1、2月先收到貨
勁多人百記訂咗排緊隊

因為誠哥唔收訂 , 迫住去晒百記

我尋日問已經話俾唔到期,因為太多人排

誠哥有良心, 唔想hold住人地D錢

你幾多號訂?

我無訂，因為訂左好似無得退

AC更新完XBOX個表現終於正常啲

XSS有得揀返60FPS MODE
唔洗焗住用1440P 30FPS

Control.

好似冇乜game好玩，得fh4

我Black Friday先買左

真係有人改到部機發光好L型

嘩佢把rgb風扇幾吋

接受唔到60fps mode 個畫質
可以玩慣左畫質mode 一轉mode 就唔慣個落差

Saints Row: Gat Out of Hell
GOLD 會員獨享價格 免費

& The Raven Remastered

df驗完屍
acv 1.0.4
總結：
- PS5基本沒有變化
- XSX更新到和PS5一樣流暢度，甚至更好，代價是放棄了分辨率，初版的動態分辨率的範圍是1728p~1440p左右，現在XSX補丁的結果是會把分辨率的下限下放到了1188p
- XSX和PS5的質量模式都是4k 30fps
- XSX|S和PC在過場動畫中鏡頭速度不穩的情況仍然存在，這個問題在PS5沒有出現過
- XSS的性能（60fps）模式是800p~720p，基本上保持在下限，而且不能穩60fps

12個月金會員＄459上網買平定貴？

正價，

未玩夠2個鐘的話, refund
BTW. game pass version 未必係Control Ultimate Edition. 佢black friday sales 只賣$144, 我尤佢算

望到用XSX開模擬器玩舊世代遊戲個畫質 靚到難以想像無諗過XBOX仲可以咁用

有冇xss嘅人講下部嘢除咗上唔到4K同512GB之外仲有咩不滿
等唔切xsx了 機癮好大

當有og xbox emulator 時, 即刻出部s 來玩番spikeout 同jet set radio future

某啲game之前已經更新左4K
而家仲有Auto HDR

loading就差唔多速度，某啲game唔support RT，有ching話S機會比較熱

backward compatible game係玩optimized for one s版 (唔係one x)版

1. 玩舊game 得xbox one s 既畫質 (有d蒙)
2. Call of duty xss版無光追 (好嬲)
3. 感覺佢之後出既game畫質都會差過xsx

其他都好滿意

睇到張圖可以模擬器開PSP既MHP3 但清到相信唔到自己隻眼

唔知點解 xbox one 年代部機有隻 360 版 KOF98,
依家搵黎搵去都搵唔番 download

呢隻好野黎，好好玩，佢應該唔係ULTIMATE版入GAME PASS ，所以唔駛傷心，$144 咁平，我上個月先 $260買完PS4版呀！

得舊版ps4 又吾玩大作
想轉會xbox

玩緊xss版真係察覺唔到得720-800p
不過60fps正好多

轉啦

沒貨

當佢係game pass專用就fit晒

Btw 沒有比較就沒有傷害 我之前無主機 好滿意

黃金XSX現貨價 HKD $6,780

Cls

未有S/X，終果作晚用one開左3年game pass,開哂需要的game 下載，跟住走去pc試玩ms隻模凝飛機，雖然部機只得GTX1650，但都滿意

用緊 LG OLED CX ＋ XSX 跟外國YOUTUBER 做SETTING
再開返隻刺客 同 GEAR 5， 畫面真係好靚好靚⋯

香港服好多野都無
想玩去日服或美服搵
我隻sf4 ae 想up USF4 港服都無
逼我轉日本旗先有

係喎屌，一轉美服出番哂黎，
thanks

0渣飛機經驗
隻驚DL左幾個鐘 打開玩左十分鐘
連令架飛機郁一郁都做唔到

的確係，第一次玩架飛機已經係空中，可以轉視點，其他都唔識，第二次就係地下，但飛唔起

快啲出貨啦Amazon

我原來以前都有買到
轉返日服先
不過無出xsx大制玩唔到

我上一部係PS4 pro
XSS就算冇4K 我都覺得靚過PS4 pro
而且玩維京刺客&巫師3 loading真係快好多
最中意就係cap圖立刻就可以用app睇返
唔洗又上傳Twitter或send message咁麻煩
2千頭就有咁嘅體驗真係值得轉會

唯一不滿就係無晒好友
題外話：有冇巴打想一齊玩腐朽之都2

CAP完到 手機睇到都要幾分鐘，唔知點解要UP咁耐

試下轉wifi setting

Dns轉 8.8.8.8 8.8.4.4 連接埠揀最大既數字用

請問係咪 係XBOX SETTING果邊揀？

無線設定 》進階設定

我好快就睇到
基本上cap完幾秒就話已上傳
會唔會巴打部機network收得唔係幾好？

謝謝你

可能係，不過之前DL GAME落黎都算快，係上傳真係好慢

TG Group就黎400人

可能全港得400個機主

日本ser仲有多隻《Frontlines:Fuel of War》，網頁版攞到啦

多謝巴打報料

個group好多人都未有機

唔好意思啱啱入手xbox series X
買咗game pass點先玩到monster Hunter world

轉美區

你肯定全香港嘅人都會上連登 用TG？

係，主機setting轉美國地區，
語言揀英文(美國)
重新開機之後就會見到

我語言唔轉，只系統轉美區，都睇到玩到

講真，PS5同XBSX兩部都有，唔係上咗game pass賊船應該已經放咗部野

高少少價放淨機 or 直情連 A/C 一齊放，應該大把人會接貨喎
連 game pass 都覺得係賊船就真係無謂勉強

PS5 好啲?

手掣差太遠，ps5真係有new gen既感覺，畫面又唔覺xbsx有贏到ps5，可能game pass大部分都係舊世代既game，未展示到xbox最大優勢掛

習慣咗Quick Resume番唔到轉頭，遇到the outer world唔support，每次都重新開game開始覺得好麻煩

ching放機好過，xbox啲game用pc同ps5都玩到啦，橫掂gamepass電腦都用到，xbox根本冇獨佔game玩，睇測試第三方遊戲表現全部輸哂俾ps5，online又匹配唔到人，dualsense個trigger又咁正咁有next gen feel，xbox手掣根本唔值嗰個價，所以部xsx可唔可以放俾我

手制

識玩

我覺得仲正過elite
個差距去到完全冇可比性

都話課咗3年game pass，由佢放係度玩下獨佔算，但想有新體驗二選一一定係ps5

放俾我之後你再買部xss咪得，仲正添賺翻差價，玩畫質fps就ps5，同埋你xbox唔買碟㗎啦，所以都係放俾我啦

獨佔唔洗畫質？
xbox想玩碟都唔知邊度搵

xbox 都冇獨佔game啦，如果ching買xss嘅話，gears 5 forza喺xgp都有，新halo都會xgp首發，唔洗驚玩唔到，同埋xss大輸畫質多數都係第三方遊戲，MS自己出嘅optimization好啲，用盡機能就做到fps同xsx一樣只係畫質2K，即係好似gears 5咁都冇評測話xss表現超差啦，但ching你可以慳翻千零蚊喎，留翻嚟喺ps5度買game唔好咩？同埋如果ching屋企有部勁嘅pc就更加冇理由唔放啦，所以都係放俾我啦

我用緊4k 120hz tv，2k不了

屌你老母機又唔放嘥鳩我時間，講到部xsx咁撚廢又唔放機又唔換xss，枉我打咁撚多字說服你，點知原來你係引戰狗，仆街啦你不如去

個手制玩佢送果隻game之外其他game應該冇咩分別？

兩部都有分享下都唔得咩，你覺得幾千蚊好多啊，買咗覺得唔值就一定要放？

一路睇一路笑撚狗咁撚

你重點係個手制冇得講
手制之外xbox玩game pass係洗小好多錢，你咁睇重個手制真係賣機好過啦重點錯曬，xbox真係唔係你杯茶

本身預cross platform既game都會好過ps5，但暫時未反映到

歧視啲冇新機嘅人

有舞人S機黑色個散熱位無開機都
keep住微温？係咪完全關機就只有
掹插蘇？

點解唔支援usb speaker

點樣開到PSP game

要完全關機有兩種方法
1. 設定 --> 一般 --> 電源模式和開機 --> 將電源模式 set 做省電
2. 設定 --> 一般 --> 電源模式和開機 --> 完全關機

第一次聽到話神掣好 D

祝你好運

由得人啦

後日出

放心，好快變常態，今代根本就係無庸置疑

你慢慢

唔駛理條引戰狗啦

主機更新 有新background用

day one就買又係引戰狗，xb我玩cod都彈game啊，唔想咁多人中伏啫，唯一一個感動就係ori 4k hdr 120hz真係好唯美

想問下 Elite 制個方向鍵會唔會好撳 d ?
我用本身果個打 KOF98 成日撳唔到小跳躍

ps5手掣 > xbox elite ??
呢個係我聽過 打左咁多年機以來 最一頭霧水既comment

淨係兩個菇已經

今日開獎 希望抽到PS5

次世代真心係PS5個掣勁

咁你用過個掣未先

真係次世代 玩VR罷啦

原來香港都已經有人講緊呢個問題

Football Manager 2021 XBOX版出咗

老老豆豆，你試完兩個手掣，覺得其中一個好啲係好正常，但你同另一邊既玩家講黎做乜？你想我哋俾咩反應你？:哦？！係呀？！咁我地賣左xsx換PS5啦。
呢啲咁主觀既觀點講黎把L咩，好似我鐘意Audi，我個fd鐘意BMW，有乜好坳？一定係各有優點同缺點啦

之前有玩開
但部腦好廢，比賽畫面會lag
依家終於可以起主機玩

不過驚難control ，始終手制無mouse咁方便
同埋無patch入返d真logo同波衫
又會令人有少少卻步

隻野係Play Anywhere title, 共用save
唔知可摸耳電腦入完波衫返去Xbox玩

入左GP未？
可唔可以駁keyboard ,mouse去XSX玩？

你又知我冇？
但除咗half life alyx其他都唔值得浪費時間玩

GP好似暫時電腦果邊先玩到
聽講過xbox版都可以駁mouse keyboard

頂，最尾果句，我真心左

又唔算引戰嘅 真心鍾意PS5個手制者，XBOX 早期D 第三代方GAME 畫質差過PS5 都係事實好過D SONY FANS真係係咁拎黎笑

咁樣連登都唔值得睇 浪費時間

BENZ 才是王道呀！！！！！！ （第三方勢力出現了）

本身以為依度係討論區，點知係圍爐區，分享玩後感都咁多人玻璃心

以事論事 對咩人咪講咩話囉

如果是Wireless Keyboard+mouse, 係唔係就咁插個USB接收器落去就用得
同埋有乜game可以拎黎試

係呀 planet coaster我都係咁用

係架 你鍾意話圍爐就圍爐啦
唔啱傾就898啦 引戰狗
希望你joystick唔會咁快玩漂移

係咪有HD震動都會搞到漂移? 同任記一撚樣

震唔震都漂

咁多GAME都中，一係 CONTROLLER 個API有問題，一係就第一批嘅手制有問題，後者的話 SONY 維修部等住排長龍

NEXT GEN手制有自動導航MODE

原來你就係任記

算啦 根本兩邊都唔會理性討論 去ps5 post講game pass一樣無人理

三部我都好鍾意，我全都要.jpg

21好似未上gamepass

前幾日同朋友一齊搞抽PS5 嘅野

我朋友一邊登記網站一邊問我 「xbox 好唔好玩？」
我答「OK喎，比我想像中好太多，game pass無大家諗咁廢得舊game」
佢再問：「下，有咩？無demon soul喎」
我﹕「各有各好嘅者，game pass連gear 5、gear tactics、ori 1 2 呢D都有，係就係特價賣緊game, 但Tetris effect 果D都玩得好開心，我一裝機就裝左十隻game.... 下刪1000字」
佢結論：「唔岩我玩，xbox 無朋友玩 又無D獨佔日系game」

以上對話算理性架喇，但又有一絲無可奈何，煩D乜？ 今代Xbox 有game pass, 雙修仲抵過你淨買一部ps5。

再講落去就話 PC都有啦d game
問題就係呢度，$4000 你砌部機可媲美xbox 嘅俾我睇
唔講好過講，砌部3080 啦你地

relevant:

條友d論點根本on9 點理性討論？
講手制體驗上有VR下有Switch
佢就話無game值得玩
要玩傳統game又要次世代
畫面又上有pc
咪唯有吹下手制有幾勁
買到PS5雙修係要俾人威下既

窮撚被吊起黎打

有錢嘅我都想洗 2皮野砌部主機加部 PS5 同SWITCH，真正我全都要.jpg ！

Xbox sx幾時有現貨

shit...開會miss左今朝官網series X

series s仲有現貨，仲有十幾部

//...佢結論：「唔岩我玩，xbox 無朋友玩 又無D獨佔日系game」...//

即係佢無當你係朋友

頭先有幾多部?

官網都好不定時開賣
有時中午, 有時朝早

11：34分有20部
11：38分冇晒

重點

唔夠多人者，全部朋友包括我都會買PS5

太快...

S玩家一個星期用後感
風扇無聲 好撚爽
玩左幾鋪fortnite 同自己喺pc玩相比 都覺得畫質同texture係差咁啲
但用主機玩 好就好在 好少會無啦啦drop frame rate 呢個對online game嚟講係好撚緊要既野嚟
講少少S同X都有既問題
UX真係好撚差 我得幾隻驚 都要我撳入個folder揀啲比較耐無開過既驚嚟玩 其實「最近開啟/玩過」嗰一行就有啲多餘 呢樣PS4做得好過佢
同埋之前都提過佢啲野既排序好亂啦 即係我作為一個xbox新手 佢已經好似expect我知道xbox game pass同microsoft store既分別 實際上我頭半個鐘都係亂撚到仆街
OS仲係bug bug地 好似鳩下鳩下咁
試埋xbox streaming app PC版 有都幾明顯既delay(屋企係1000mbps) 但佢而家beta 相信未來會好啲

我訂果陣話如果比唔到貨我既，
就會退返訂

咁ok喎，原來咁簡單
我自己部腦太廢，文書機黎
只可以起console玩
我都想玩fm同planet coaster
但手制問題成日令我卻步

頂，我返工時間係11:30，11:29去睇左一次，見冇

fm我都係文書機玩 但真係sim比賽個時要用最low res
同埋預左要load好耐因為database要夠大先好玩

XBOX UX 不嬲柒
再補充樣 最不滿係無得share play

所以等多兩日，網上睇下comment
如果唔太差都會入黎玩下

我捕咗咁多日..終於都捕到
加油呀!
而家等出貨~~~

點解個ux可以咁唔user friendly

之前炒PS5嘅仆街CrepChiefNotify已經hold左過千部XSX...
未有機嘅繼續祝好運

想問下點streaming pc? 之前上網睇話唔support pc streaming 唔該

賣唔賣得出咁多XSX 呀，炒價喎⋯
PS5 我都信炒價賣得完，XSX我真係抱有懷疑⋯

賺多與少問題
而且傳台積電晶圓產量XSX/S少PS5一倍

可以自己將隻game釘選喺首頁，單獨一隻或者一group都得

我會將最常用嘅game, apps分幾group放喺首頁

唔奇丫，以往XBOX鬼有咁多人買咩。
黎緊AMD又要將重心由遊戲機放返去DISPLAY CARD度，PS 賣得多D 梗係生產多過 XBOX。

我個人覺得…

PS5手掣d fucntion係唔錯同幾得意；例如吹風、摸擬壓力係L2同R2度（玩鎗game真係有d似開鎗咁）、有“層次"震動感…係好過Xbox既手掣。
但係…我覺得個重量感好似有d唔“實在”咁。同埋上面的fuctions玩得多，個電量會跌得幾快。（玩過跟PS5果隻免費game就知）。

Xbox手掣呢，雖然無PS5個手掣咁多function；但係個手感，靈敏度。真係非常好。尤其我用緊Elite2，同跟機果隻完全兩個層次。當然價錢都係兩個層次喇。

有冇講邊段日子

Elite 2正過 普通 手製啲咩？

點講呢…
靈敏度、手感、同埋可以自由加多（最多4個制）係手掣後面（即係用中指同無名指㩒）。

兩個菇的可以俾你轉用凸面或者凹面同埋可以可以自已微調粒的個鬆緊度。

同Elite 1唔同，Elite 2係用差電唔係用電池。你可以放係佢過保護盒入面黎差電（當然要駁住條usb差電線喇。）

可以的話自已試下。因為感覺既野人人唔同。

仲可以換長蘑菇

不過講真我覺得xb 手制d pad 個手感麻麻
可能我用唔慣

當然成個手制睇就xb>ps4

新 Series 個手制我自己都幾滿意，但都有個大缺點，就係用 D-Pad 嗰陣好撚嘈

gamepass留黎電腦用，無論浪費屋企地方，架機原價放俾我買唔L到丫

屌你啦賣都賣俾我啦，嘥咗咁撚多口水說服佢，你講一句就想截胡仆街啦，仲想原價收發你個青天白日夢

你仲未放棄

屌！！原來今日官網有機，又話到貨通知？想照買到果啲係咪24小時望住個網？？？

要開工的人輸晒

講吓啫ching我都已經放棄搶機等special edition算
可憐吓我條仆街都唔會放㗎啦

我覺得唔介意二手嘅可以等二手，反正咁多人覺得PS5才是王道，一定有人買完返去唔鍾意放返出黎，二手極有限。

而家

你地撚狗咁撚

咁就叫仆街 ？
係有心買當日ms開訂會買唔到？

大出血ed

就嚟又爆 post
等我執一執，下個 post 繼續宣傳 game pass 個 app 先

唉 隻planet coaster 成日停左 跟住自動彈走，好慘 又要整過d野

咩app?

香港無，IPHONE要去美/日 APP STORE DL； ANDROID就DL APK
可以用GAME PASS ＋ XCLOUD

唉
何不食肉糜

個TG group可以標明已經有400人

Ok,研究下先、thx

我諗M $都無諗過香港人連又垃圾又無GAME玩又無對馬戰鬼又無朋友嘅 XBOX會咁賣得，連出貨都少過PS5 應該怕賣唔出？
點知香港人買唔到PS5 又走去買，真係無想像中咁易買到，有追開POST就見一個二個都苦主咁走勻凶宅灣仔188果D 訂機。

主機玩冇用架
冇得改 logo 改相

agger

靠你

推埋個post

可能的話講吓有咩耳機

當年Switch出我係第一時間就買，結果俾老婆鬧，今次Xbox出就同老婆講掂數，做完幾單job就可以買，點知做完幾單野已經買唔L到好後悔無一出就狗衝點會估到xbox喺香港都有賣斷市嘅一日

有冇巴打都係咁

但我未有耐收工，應該冇咁快開到 post

999

等你